屋企廢老發表偉論

一路睇新聞 屋企人不斷話
前線示威者係收晒錢所以先衝擊
又話好多人都係黑社會背景
啲後生全部係俾西方國家煽動

真係對佢哋好失望